[鯨大]是日出GDP 學霸勿入

有冇巴絲都比exam拉低哂

不要再說了

鯨大都有學霸...

有，想知再講

講!!

其實我靠考試拉高個分
鑊鑊都係

Exam佔得30%乜都拉唔到

我讀親都40-50%嗰啲

Science School可恥!

唉,本身諗住econ 同acct 都A
點知兩科A- 左
依家好sad

你岩

對我嚟講有B+都已經偷笑

3.9 HERE

4.3 Here

圖定伯母

學你老母霸大陸狗

死on9又扮曬老屎忽唔願接受新野
十足D廢老

過三

好多人讀到隻狗咁都過唔到3

讀nursing既分分鐘高分過你

讀ou過唔到三好柒

鯨大人均GDP有幾多
保唔保到8?